係時候總結下禽晚既救人行動

文昭有講理大既救人行動, 佢講出一個重點.
今次守理大同救理大既行動，同溫泉關戰役 (斯巴達300) 一樣, 係當時係無即時效用，什至係無意義。正如我地今次因救人而有多人被拉, 什至多過被救既人.

但救人過程係有大意義, 係表達左我地繼續係不分化, 不割蓆! 同話比所有手足知, 無論情況有幾惡劣, 勇武同和理非都唔會唔理你!

一想到血戰到底，寧死不屈的斯巴達勇士，薛西斯就心有餘悸地問：「斯巴達人是不是都是這樣的？」

No men left behind! 只有咁樣個革命先可以繼續落去. 我地唔會因為今次救到一部份人而贏左, 但我地會為未來既勝利種下種子.

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！

革仲打仗不嬲係咁，拉人又話輸受傷又話輸，香港都仲未出現大量殺人你已經叫哂春你點打落去，韓國死大量學生都仲要打多8年呀

真係和理非，好多嬸嬸叔叔OL都到場

小心俾人屌浪漫撚我只係知道如果咁都無人救應該以後無人會出

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊